白衣人被私鳥，不忘做連登豬EMOJI

上圖

BTW 抵撚死啦垃圾

原來元朗白衣廢老想做連登豬

呀叻同至矮？

大家要知前因後果點解會被私鳥，完全抵撚死

咁都俾你認得出

其實不如唔好叫神獸,佢哋明明係以武制黑。因為記者現場讀,就同原先個意思完全一樣音。

721 2個月
呢2條粉皮真係

岩架喇, 打到佢地唔敢再出黎搞事, 對著無文化既人用無文化既手段, 字都唔使講多隻

下面個個第一眼以為係曾志偉

元朗曾志偉，唔係唔識吓話

好波呀！

啲戇鳩藍絲好鍾意講：「咁憎警察，有事唔好報警吖笨？」
依家示威者真係唔報警私了

我係你就唔會推私了圖片囉

白衫廢老個支酒樽咁大支
想打死人咩

831

上圖: 叻我至叻！
下圖: Super !

我第一眼都覺

抵死，死廢老

所以佢係抵撚死
BTW又多個

荷蘭同米奇

已fc

最齊全嘅全英文懶人包
【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

盡快forward俾鬼佬

THANKS 巴打

抵撚死喇
唔還手當人哋好恰咩

仆街都仆到咁傷
D廢老行路都咁渣
咪撚行出街啦

一定要上Twitter 前因！被人反咬失民意！

[即時] 有冇人知呢個咩料?

SUPER

第二角度

喂，唔好出真樣啦，好大獲架嘛

一見到條黃色BAR就忍唔住笑

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

講撚咗幾多次 係正當防衛

不是私了，私了是為了私利
清除黑社會是為眾人之利，是除暴安良

做咩都唔割！獅鳥萬歲！勇武勁！保家衛國！至從獅鳥後，依家少左好多藍絲出黎攪事

做黑社會做得咁過癮丫拿

毒害社會幾十年

神獸代替月亮懲罰你

打和！

我屌

真係似

利申朋友SEND黎

如果大家覺得有錯嘅，記得睇返呢2張相先好出聲

強烈譴責 卑B condom

正

抵死，拎樽打人仲扮無辜

SUPER！

佢地拎樽襲擊人先

上面嗰張好似叻哥

2:03-2:07
無法律嘅
無公義嘅

你而家先知? 你哋搞出嚟架嘛垃圾藍絲

飲杯

又玩踢爆?

比人認得撕連儂牆同話吹雞打人

你地好暴力lo

你有道理，SORRY，我講得唔好

撕連儂牆我自己覺得唔使打
但係! 話吹雞打人<<< 自衛好合理

D仆街閪人真係有個樣

原來黑社會打人先

你唔係以為理智嘅人會亂咁開拖呀嘛? 梗係黑社會打人先自衛啦

推

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

屌你師兄

扺撚死

合法自我保衛

呢條片值得開個新post

支那狗仆到咁，睇黎都要人道毀滅

請開

搞清楚 手足係抗黑同以武制暴
不是什麼私鳥

係，我講得唔好

又提提大家

獅鳥制止汽油彈暴徒

【歷史 學術研究】美軍WW就有火魔法師！！

笑撚到我氣喘

無一隻獅鳥係召喚錯
721 811 831

屌，好撚正

有一個白衣人DISLIKE了

不要再讓 真相 30年後 才暴光 .....

光復香港 時代革命

無忘

佢d殺氣反彈哂落自己度

所以自衛都係好粹料

不放埋片辨護，差

自衛抵抗

兩條撚樣拎玻璃樽 想爆女仔
自衛抵抗 打得唔夠 唔完美 可改善

人渣抵死
對敵人仁慈=白痴

自衞係迫於無奈呀，不忘初心。

呢件乜料？

(有片) 係藍屍用玻璃樽恐嚇女仔先，義士們為左保護女仔先以武制暴

721真係一步臭棋 對家以為自己好撚醒 玩黑白配想逆轉民意

結果自己打破自己聲稱守護既法治

你做初一 就唔好怪人地做十五啦

屌你老母 正義之獅

試著不要講被私了 試著講被制服
試著不要講私了 試著講為民除害 以武制暴

咪話左唔係私了囉
係以武制暴

大快人心 多謝伸張正義嘅手足

流少少血咋嘛

荃灣北角有無辜市民比黑社會斬傷啦

原來真係抵死
但點解佢仲可以企到起身

呢兩張係咩事

唔係私了

係 反黑
係 制暴
係 自衛

有無兩字版 獅鳥太好聽

好聽？
講玩啊？

最終大佬：撕了何妖！撕了十一哥！撕了克警！